全身脫毛包唔包脫肛毛？

想試下

千

萬

剪埋髮添

男人無毛好奇怪

我係女

千祈唔

包

!!!!!!!

識一個女人 俾個日本佬包養
除左頭髮睫毛同眉毛
全部毛都要佢脫哂

樓主你.......

好型棍喎

頭先見你都冇肛毛，使撚脫咩

除左頸以上既毛髮
其他毛真係冇用

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！
現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！
不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！
只是在技術上的排便問題而已！！
我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！
這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！
但這是個技術活！！！
因爲看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！
還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍！！！！
這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！
經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是老子的屁股老子的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！
爲什麽不把肛毛刮了呢????
這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！
我腦子裏不禁浮現出金黃顔色的啤酒從酒桶裏潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！
我要小心翼翼地把屁股分開，從oo到臀部，從內向外刮！！！！
時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！
還有沾在刀片上面的不明粘液！！
漸漸的，我的屁股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！
終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！
哦耶！！！！我整個屁股現在就像象牙一般光滑！！！
感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！
望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！
失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！
我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！
爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！
因爲沒有肛毛！！！屁股上的汗都留到菊花那裏去了！！！
我下面都濕透了..........
走路的時候我的兩瓣屁股因爲汗液而滑來滑去！！！！
本來我想去廁所弄幹，但是要上課來不及了！！！
只能等它自然晾乾！！！！
沒想到！！！屁股晾乾以後，菊花附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！
把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！菊花開始癢了！！！
我艸！！就好象一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！
我很想把手伸到褲子裏去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！
但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！
就這樣我一路跑回了宿舍！！！
不幸的是，因爲是跑回來的，我又開始出汗了！！！
我的屁股又開始滑來滑去！！！
於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！
把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！
從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！
一！！股！！！惡！！！臭！！！
味道散發得很快！！！
附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！
我自己最慘了！！！！
大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！
我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！
我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！
心裏湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

馬X，看來老子要這樣過幾個星期了！！！
直到新的肛毛長出來爲止！！！我艸！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！
我想要放屁！！！但是放不出來！！！
沒有肛毛以後！！！**閉合得很緊！！！就好象真空包裝那樣！！！
就這樣屁放不出來，在我屁股裏竄來竄去！！！
像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！
想象一下你菊花坐在釘板上的感覺吧！！！！
有時候，我望著窗外沈思，爲什麽我不跳下去呢！！！！！
摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！
所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！
千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊！

笑死

頭髮都要？

盲？

係喎